加拿大大學你問我答

唔好怕羞，即管問🙂

唔問，拉

多唔多假？係咪大陸人多過 local?

唔係.
但睇科. (經,商, 工程, 科學一堆)
但大陸人係外國學生佔最大既群體.

加拿大大學既大陸學生係有黨員, 入左黨讀得唔太雞基本上可以直入, 例如, UT.
如果你大學發現好多移民公司. 我幾肯定佢地既工作唔係只係做移民, 幾相信係幫 Chinese Students and Scholars Association(CSSA) 做野.
而CSSA係統戰部睇實既野.

樓主邊間？
加拿大商學院邊幾間易係嗰面搵工

想apply McGill

Rotman or schulich

想apply 咩科？